一人一個00後唔會講嘅term

馬鐵
旺角火車站
美心快餐
家鄉雞

濱崎步

y世代

ce
alevel

成個制度變咗另一樣嘢都尚且接受到

明明唔係細自己好多點解都可以講到一口蝗語

利申99

老屎忽

上下午校

kai 子

未有耐

咁你就收皮啦 99年
扮乜鳩老屎忽

會講嘅
00後都開始入大學
做PP點都會講兩句
但應該冇乜人記得會考放榜全民撲位
年年都有人要入長洲爭預科位
電視會全日loop住18區剩餘學額嘅日子
利申：DSE雞但幫人排過恆商

我89

其實就算係我個代
身邊有啲人已經慢慢愈來愈貼近蝗文化
深圳cafe打卡飲喜茶睇大陸綜藝節目
全部都有
講緊嘅係當年雨革有份坐金鐘個班有幾個都已經變到咁
佢地似乎係已經覺得上面好過香港
所以接近蝗文化

我同呢種人講真已經無乜點再聯絡
道不同

魔獸
神魔
跑online
三國殺

撚屌

屈機

Ufuyfjfhhvji

除咗家鄉雞全部會講
利申03

Kai子

撚化

傻kai

跳曬制

謝霆鋒係男歌手

啟德機場

閪林

全部00後都會講，唔明你地扮咩佬屎忽

屎洞+++++20lv up

勁舞團

坐熱狗

尾機

陳偉霆

00後小學讀上午校

仲要大嗰一年扮老

下午

吓 我玩到鴨子飛了喎

kai子
屈機
𤓓臭
o嘴
飛仔
去wet

飯島愛

飛仔

樞密院

Foxy

你阿媽個波罩你，食軟雪糕

金鐘m記

狐狸先生幾多點

呢到簡直係連登仔嘅優越感提款機
利申90後 叫我香港清泉

thisav

007入子彈

落街買月費先

56k

家鄉雞而家點叫

渣水
勃個輪
場口
落D
去wet

XD

記得細個同阿媽講
我要唔辣個個雞

其實00後都識
利申 我00年

其實講蝗語都係班0506後嘅人姐
講撚到好似00後就係有罪咁
根本係被班80後傷過搵我地出氣

俾

唔叫馬鐵會點叫

其實真係好撚煩 攞撚完優越感未呀屌你老母
利申90後

擇使

老土眼鏡

小澤圓？

駁線三人會議

民主

142火花 公會考試
利申188 反鍵 full combo

喵喵喵喵喵

I go to school by bus

大過2000年少少扮晒老屁忽
細個係咪成日俾人話8,90後黎笑下00後攞番少少優越感？

186 0miss

Go! Shoot!
上啊 青龍

架勢

孖條

外掛聯合國

花子

信長

紅外線交換小精靈

所有笑談廣東話

糗

已經好少人講依隻字

00後一定唔識
以前靠依招同fd打機
成日比屋企人屌

𤓓

儲氣

拳

係

自隊一打

樓主好大個

老屎忽

小學好鍾意咁玩

最多嗰次駁到7-8個，跟住駁咗個屋企無得三人會議嘅就斷咗手

屎洞簡直係有火流法師solo既地方
過左水晶山就可以成個職收檔了

而家有新一代，好多小學生玩

旺角新世紀

chic之堡

依家仲有冇火花鐵

【陀螺熱潮】爆旋陀螺再現街頭 爆旋大叔大戰爆旋細佬

之前有巴打開過post貼上黎
火花鐵、刀片當然唔再有，但新個d好多本身都係金屬，勁過細個d膠野好多

C+禁弓魔莉

99後咪同00後差唔多
你唔配做90後

你估屌人老母唔洗付出代價架咩？

神乜撚野魔
唔好戇鳩好冇

M野

地鐵

交水費

步姐世界級
利申00後

永別 blocked

蒼井空

3仔有格仔 4仔冇格仔

一人一個？

拔萃有個大仆街

放學ICU

kai子

家樂坊等

叮噹
粒粒雪糕
上捉上 下捉下
cp

56k
3line

陰鳩公呀嗰個 傻閪螺C批
申請到account無耐就做埋啲濕鳩嘢
佢等住畀人block到單機啦

每次睇撚到呢D扮老屎忽嘅po都仲係咁好笑
又係成班child登仔扮老屎忽拎優越感

上下左右攻

你喜

囧

成班90後廢青以前俾人屌得多唔份氣

啲奶假架

你今日好省鏡喎

超低能 勁搞笑

懵撚
Bu你阿麼

十字反彈冇回頭
何 V 自解
跳飛機

灶頭
土地

Chok 婆

拖you勁

董建華

擋跳攻擋跳攻攻跳跳攻

冰火佬

Child登

我係香港人

火車
kai
屈機
電聯
三拉
sd sms
瓊華/家樂
window XP / ME
foxy xanga
mp3
vcd
sharp摺機
流星/ aoc
---
四樓有四仔
兒童王國做主角...
凼凼轉菊花園...
搖呀搖，搖到xxx...
---
男人心一字馬
流金歲月（吹口哨）
清唱 對不起我愛你

支那仔

以前上中史堂個個都識笑隔離位做支那人支那仔
而家叫啲00後腥港人做支那仔佢地即刻嬲鳩

walkman

布政司

bno

大支嘢
腦肚眼鏡
長洲賓客人
紅色、有角、三倍速
姨媽到
你個腦裝屎架！？
點指兵兵
一二三紅綠燈
狐狸先生幾多點

千禧bb檔案

Gameboy

太一 我好肚餓啊

至叻小人類

我人仔

捉煲 煲電話粥

馬鐵而家叫咩

Mp3機
風劍9頂降
上太空捉夢夢
新線上遊戲地帶

上上下下左左右右abab

天外online

GrandChase
巨商
彩虹冒險
跑online
魔獸世界
魔獸爭霸
跑跑卡丁車
爆爆王
滿滿的回憶
利申：99

90 00 又唔洗分得咁清嘅
本是同根生
利申：97

肥絲原來都係魔力Fans

ud-3男2女

收皮啦 我夠試過啦
同啲fd玩魔獸 跑online都用駁線
但係從來我都係叫人打俾我

估唔到仲未有勁到跌渣呢個term

黑牛

打電話免費聽歌

00後全面進場

叫個friend 幫手3line打俾鍾意嘅人
跟住唔出聲

十三點

rlf2 cl

唔明樓主點解大00後一年就有優越感 扮老屎忽
係蝗嘅話廢中都可以係蝗 唔關年齡事

咸豐年代
二世祖 而家啲人通常講富二代

頂差一年 仲以為90頭
樓豬以為嗰一年發生咩事

事頭婆

嬲豬？

爆乜撚嘢爆王
彈水阿給呀99扮老屎忽

童話 屎洞使20lv咩

agger

姓名頭兩個字